我係終結者 不服來辯

我係話題終結者

1

55

簡淑兒冇整容！

樓主食左飯未

邊個同你講野個個咪終結者囉
你都唔撚理人

你自己去睇戲把啦

自己一個睇戲都可以好開心

他看戲 也一個人看
他說笑 也一個人笑